集中討論 美加歐澳紐移民就業旅遊

想搵吓其他現居外國或有興趣去呢啲地方移民旅遊嘅巴絲一齊吹水

講搵工移民投資旅行約飯想點吹都得

填吓個表我哋會搵ADMIN加人

嚴禁厹娘娘！

推吓先。一齊PLAN 吓暑假冬天去邊玩